[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3058）

誤中
齊羊

手持9.5想死問下屁股要唔要

Fast

fast

冰角

聽日一路屌日乙一路上街

總之買克角細但我買左冰島

上盤3x1點補？

如果落到5.5足水，我想煲埋落去大

下半場格仔準備半2全12

冰島冰角

支持

我係中國人呀

冰島8.5頂實

又黎

唔刷咪仆街買地產

德國狗

冇單頭? 補注1.5細囉 但你確定另外2場一定上盤?

克x德，補德1:0波膽，點睇

客刷到on9

好人巴有冇角仔水

幾時有中國男足買？
想買對家

德國又大船?

+1.75

呢班德國女足冇土耳其人

單頭左格仔

後日

咁都20

男既對家
女既支持

星期一啲波未出盤

賭還賭 香港前途唔可以賭
守護香港 拒絕沉淪

祝大家羊多啲

冇得補啦依家 補得黎 另外2場又唔係100% 得1球係手

韓國同中國北方人樣差唔多樣

聽日擺個囡係阿媽到
然後同老婆去支持

克羅ng

同路

等陣 韓國1-1 輸1.5s 上盤2場其中一場逼和 就

下場啦
我都係苦主

為咗你個囡 下一代嘅著想 你做得好

阿爾下半好同我cup9佢

中國星期2有場 但馬會未必開 見網好似冇呢場

冰島繼續冰角

格2:0完
冰應該一球到尾

加油
準備移民

德國臭雞

冰島格仔刷角

德國奇蹟全格唔該

波膽0-1 0-2 1-2

上盤準備搵你

半格都偷笑

所以希望格仔贏全格算

冰島呢半場繼續冰角拜託

cable有直播 64台 網上有得睇free

諗多左 own goal先有波入 俾人追和差唔多

2場角大得唔得阿

德國竟然炒唔到

支持支持！！！

冰島6c

克羅地亞
冰島
德國

買咗冰島角細
又要驗腦

🇮🇸 1.5/2b all in

格仔應該仲有一兩球

男足先得

又刷角

克睇下人地都6角啦仆街

last注 半主已針

過關3串4
克
冰
德

威盤

中國班女打哂功夫咁

阿爾ng

中國上左王霜，可以買中國獨贏了

冰島平安鐘...

邊撚個

日日都last注..

psg 射手

格仔快刷角呀DLLM

繼續刷 全力刷 巴巴

等陣入左波就知

咪再刷角啦屌...

克仔刷未

改左名？

炸

克羅單頭gel得
德國入未屌

格仔炸

慘原來未gel得jump

要刷角果隊又唔刷
唔洗刷果隊又刷到傻
DLLM

做咩炸

屌 炸乜野

炸完邊隊入

啱啱想屌克仔快刷入多粒
屌 炸左

冰島個8.5s爆硬咁款

Diu你阿爾巴尼亞唔好再刷

5倍中國FG已入手

你要左冰島細?

德國比半格我ok?

好驚

格仔GEL,冰島GEL

2:0冇炸啦掛屌

真入未

格仔中國試下入下波刷下角

炸完再入 格仔

咁都炸？

無炸

屌你老母 今鑊真入啦掛

淨係要左格仔大

阿爾快手

阿爾追和未

阿爾巴尼亞刷夠未

冰島快刷

2:0

德妹仲未入

你老味又炸?

Hi

格仔

我屌 又炸

買左咩呀！一齊叫

on9球探 sor 冇炸 2:0

冰島班友仔係咪好耐未練波..

2-0

哇 咁猛放後備

2.5b慘死

格仔NG 派錢，補返9.5b 小小血

格仔盤 2-0

德國女開大我聽日裸跑去69

一唔買上盤就正氣

今次真係角大24

Albania trytry 1:1

繼續冰c

On9 個app報假

屌你班德國妹

奈又贏

落到半一 德妹

勁呀 之前睇新聞 唔知乜尻神射手

繼續冰

21:00 49 克羅地亞 2-0 威爾斯
半2全10叫爆區

冰角細...

巴爾廢到

兩球仲有得嗌？

德國1.5/2點撚算
仆街真係支那頂到
法國都炒佢唔到 信念唔夠堅定

0:0@10 頂多40分鐘

黃牌

冰島角細please

試試阿爾巴ng

女足入未呀屌

德妹

屌克仔都角大啦 快刷

我斬佢老母臭閪呀 讓2球1粒都冇

兩球真係唔撚洗叫

德國成班廢物男又廢女又廢

中女fg

格仔角大死撚硬

喂，屌你老母，試下刷角

刷角蹬唔該

心臟病了

格仔5.5s?

好彩冇補飛，唔係又慘死

繼續冰角

唔撚洗驚啦
我琴日買左捷克6.5細 5分鐘刷左6-7C 爽到

克羅地亞讓幾件都輕鬆屌打

冰島夠膽出番8.5比我補

真

事撚但兩球半格啦德妹

幫手叫下格仔角大OK

Albania quick 1:1 la

格仔細波頂唔住了

支足幾球仲大機會過鬼妹入

留返屌今晚算

屌你老母 過關又斷1 有冇咁撚西黑

冰角冰到完場唔該

同意9.5引大，開細

介了 琴日諗住收息 2場C 細

女國足勁過男人咁多既

中國女足入一粒先比我收左FG先啦屌

我有睇開女足先買

德妹中伏 屌

屌 唔跟好人巴就中 一跟就炒 我要介賭了

0:0@10 頂多35分鐘

有冇手足上左7.5s

唔好搞9我角細

女足拎過亞軍嫁 好似係

中女fg 、 Wales ng
2串1

半5全6 gel

你威盤爆左了

中國女足拎過世界盃亞軍 決賽對主辦國美國射輸十二碼炸
同2011年世界盃冠軍 中立場決賽射贏十二碼贏美國ge日本同一level

支那足球強起來

我的國上呀

支持支那大姑

我的國快FG

好人巴好似中曬

屌你老母 德國試下斬燒味 睇左一陣踢緊乜尻

識波
日本1.5/2 = 0-0 啲朋友仔嚟

冰島8.5s 9.5b🙏🏻

對左喎

信林巴
中女fg

又想夾死自己？

暫時,頂緊角細

又夾自己CLS

德妹都幾廢

加多個0OK? 信念唔多夠wo 90$ 唔多尊重林巴

德國正臭雞

做咩事又咁買

2場客ng

支那妹咁勁

聽日去叫雞 屌到啲德國妹 反白眼 屌你老母

中女好快紅一個
成堆黃哂

仲有錢叫咁勁.. 比德國搞到飯都冇錢食了..仲callg

德妹半格啦

刷角呀屌你老母冰島

緊急跳船

8.5 跳不

仲有30分鐘出到8.5

21:00 58 克羅地亞 2-0 威爾斯

夠膽就角球NBA

10分鍾8角

冰島8.5b gel 了

半一都唔買
但球半兩球就

重現捷克奇蹟

唔貪心
中左都收千幾蚊

想跳

來生不做上盤狗

0:0@10 頂多30分鐘
封盤幾驚有波入

聽住先

係女足果場姐

2倍先跳

冰角冰到完場做冰島一世球迷

屌琴日法國 -2 唔撚敢買 見佢咁撚正氣 全場屌打 試下德國 就中伏

德國妹2-0 ok??

D女人好撚蠱惑㗎

停c

支那臭雞快死

無可否認 中國妹真係好守得

繼續停c

12射都唔撚識入

No 3:0

冰封角

8.5b都要死

又斷一關我屌撚爆佢老母臭西

半格都冇點全格

德國女足都排第二 咪玩啦

角細易到。兩隊妹足

女足同男足踢應該屌打男足

又無入球

德國妹快入

5識郁了 4.5b都唔敢

冰島冰封角球

屌角呢

1:1未

威2c 阿巴尼亞 兩隊立即入波

克羅冰角

克羅C大先定德國上盤先

因為唔可以大炒

犧牲小我完成大我
大家贏多啲

不了

阿爾快手追和

Lm

冰角冰到完場

lm

有無人支持冰到完場/????

未完貼飛

想角大冰島

有人有冰島link?

ALL IN克羅NG算

gchi 唔開上盤 寧願 0:0

1比0完 勸你補番3k 主

goallll

要補飛

1:0

不如唔好?

Me

Goal

嘩屌你快撚到貼多次OK?

克羅地亞 威爾斯 入多粒

冰呀繼續冰

boom

一貼即死

1:0了

差阿爾 快手入9冰島啦

jump

即入

有冇1.5S 出黎gel一gel頭

Dllm

秒針

有人幫你gel 到入

頂住1粒

iceland ng

刷角啦屌你

8.5s 8.5b 9.5b

生亦何哀 死亦何苦

全上盤我決定 即刻捐出100 比貼飛手足

德國好波

我個100$FG

冰到完場

1:0波膽都可以出嚟gel

快d 20 30

試下2:0

德國妹入多球

多謝

上盤夜

完美地表演夾自己

德國妹 快點入多球

德國比多粒屌你老母臭西

威2c 阿巴尼亞
兩隊同我立即入波

1-0完好了
下盤仲係全格緊

德國整多兩粒啦

上半又唔入

中國追和 聽日大家都唔去69

中女會谷上去

德國妹繼續入

2場C 細穩到唔洗開90 睇

好邪

德國-2 開個2.5b黎見我

克羅唔係咁都大唔到掛

支那雞下盤穩呀

唔好燈

買左和波真係多得你唔少

全上盤派我

90 壞撚左角球唔響

好多垃圾波

格仔角大
已經連叫都放棄

Bale入返粒啦

我

2130 兩場細波gel

等多20分鐘收錢啦

點解係法國主場聽到咁大聲既中國隊加油既

gel乜野呀仆街

快啦 是但一邊入啦

冰角冰角

格仔4.5頂實

咩玩法？

冇諗住叫了半2全2

傻既先買大 跟好人巴買細輕鬆上樓

屌

我8.5s

角呢冰島刷多3角啦

你叫..

中國隊加油

德2.5b

聽你改左呢個名，我真係傻傻地

大把人陪你！！
加油！

$100唔怕啦

去旅行好過啦 仲遊行

德妹半格好冇

幫

本身8.5s 但好驚 就補9.5b 跟住帶8.5b就補番

有冇綠字過

繼續冰封角球

繼續角細

德妹 冰島

阿爾快手 1：1夠

德國有返一半驗腦算好啦

支那雞一係入一係比人中出 快

角細

德國先下比多球先? 屌你老味咩 嬴波輸盤

笑死 中國攻都未攻過你地都可以吹到咁堅

一半都冇

1.5/2點算

快d比人中出

冰島好危

針了

冰刷多3角
威入1粒輸小d

4黃

格仔開3.5

8.5b都要針

又諗起琴日捷克 5分鐘 6-7連C

+1同路

冰島繼續冰

呢個好痴線

德國入多粒啦屌你老母

支持租巴同好人巴

格仔Can do it?

CLS 巴爾唔入比人入啦 阻住開大

冰島入多球

支那狗輸多幾粒啦屌 唔差在

做唔到全10

再追3.5s 7.5s

德國開2.5b未

波台齊心冰角

CLS
運氣話來就來 發達靠今次
準備訓醒收錢

德國妹入未

平時呢d波下盤俾人中出 德妹快啦

支持好人巴

支那雞我屌你老母臭西 快d比人入

lm先 祝贏

屌補7.5s算 卡8角我自殺

齊心

冰撚住

買左咩

冰角同德國入波

push

德妹入啦

角球半2全2
世界級

半2全2

阿狗有本事刷角垃圾到

冰住

半大狂魔

買左克同冰盤

德國1.5/2 慘死區

屌 真係嬲左

中左話我知 派返你5k

後悔6.5冇入細

2隊客隊都入波 抽1個

有無人格仔入左3.5 , 4.5b?
咩感覺?

阿爾比粒

3C

跟我 包中 10皮輕鬆到手

屌你…入完3.5s 就有1ccc

依然要相信456會出現

3.5派錢

德妹入粒ok?

嬲左 排隊驗腦

3C完

德國入多一粒捐$500

快撚手刷多7c啦屌你老母

4.5s要了

威爾斯屌一粒啦快

1

威2c 紅格

格仔終於肯出C
求重演捷克奇蹟

3場全細屌

上盤全部入多粒

冰島高佬得1c我屌你咩 刷多3隻啦

克羅地亞肯入多粒未

咁多奇蹟耶穌咩

頂住

頂住角細

德國屌你老母

2:1 jump

威追和未！

2-1

2:1克仔

好波開大....

克封咩？

炸??

威2c 入乜9阿

德妹入多球啦

比多1，2，3球

好彩22倍補左和

屌你老母 我個全格呀

克羅 2.5/3B GEL
回血

屌那星 正想買第三球就入波

威追和爆10角未

Same
200倍反Cup都買左50

威2C想追和就快手刷角

半5全6

德狗。。。。

200倍

dllm 克羅比料未

支那臭雞快輸多粒

冰島全格未

留返啖氣度2330仲好啦

中國頂撚住

頭先鳩買
突然叫糊

冰角到完場

20

中國共產黨快撚D收皮

最好3-1啦 穿盤開心啲

女人踢波死幾多人

3-1 gchi

所以冇買

阿爾

垃圾德妹

好人好姐點會買女人波

威追和啊

rubbish Albania

咁快gel

阿爾快手追和啦

仲有幾耐要頂

冰c呀呀

靜啦
未完場呀

7.5b -5

日耳曼帝國

事前唔中

德國

德妹快入

2：1
快d入多粒啦 唔撚係贏半格丫

威爾斯入乜撚

又登場

Ng 買唔得過？

個名

單雙之鬼

格仔冰島全部頂實

5.25 8.5大都唔跳船
琴日捷克血的教訓

威爾C10分鐘刷6角有可能嗎？

有即場 隔左5-6分鐘都唔派

佢應該真係當打機..

格仔入佢老母啦

屌咪爆4.5s

好名

格仔4.5b

3-1未

要有信念

狗會即場派錢慢過閪

格仔送角

日耳曼 1.5/2 jump屌你老母 得1球

4C！！！！！
俾多5C！！！！

德妹半格都冇得驗

頂實

單雙真係無得捉 睇運
佢真係幾好運

德國妹求你快入

單雙都買兩皮

6呀屌你

克仔頂實

比多6角黎！

冰9對家快入，刷c

威爾C唔刷角點入波呀？

2場同我立即角大

冰c

下場

德妹。。。。。

德妹 入未

垃圾阿爾識入波未啊屌

屌你老母 半格都好難叫

7c
冰住呀

7ccccccccc，比多2ccccccccccccccc

7c 冰9

8c

冇入

快8

死ed

冰島送角

8.5要爆了

德國24 屌你老母臭西

好撚彩走左佬
屌你老母

7.5b收錢
明亮對家又贏

克-6
冰-2

9

比多c ccccccccccccccccccccccccccc

做咩刷C

屌，今日要最後10分鐘入C

捷克奇蹟又要上演了

刷角唔追和on9

比多1角我！

9有無

有冇睇琴日捷克

屌你冰島冰實啊

冰島1.5 大都開唔到

有預感會20ft

gel！

8.5平安鍾

留比中國既時間唔多啦

冰撚住。。。。

8c 頂住

德國妹

8.5s

威爾斯俾多1c

加時有c是常識吧

仲有幾耐?

屌你老母突然兩c
真係卡8c咁撚好波
自殺

9.5 b-1

做乜係咁有人報假

威爾斯追和ok?

冰島立即完場可以嗎

起碼5分鐘

報完假未？

德國試下做下好心可憐下上盤狗

咦 得8c咋

Var 12m

邊場？

Clsballmmsickgambleliu

邊場?

冰島?

威爾C快D刷連C啦
DLLM

究竟幾c

屌撚住呀。
冰住今日唔賭啦。

德國妹入波我中出十個德國妹

歐國聯有VAR嫁咩

心跳200

9角未啊

叫糊

冰島8c

好多9upper

屌你老母，冰島比多c ok?

德妹俾多球

冰住呀屌

俾埋9角啦

成班9up

德妹入波未

克羅地亞冰角

唔係全部差1呀

8.5s頂實

冰實

威入未
冰1角！

唔奇呀 中國都吹到咁大

冰實呀

威爾C無限角球戰術ok?

7.5s 8.5b jump

中國入未

威爾斯追和派100

7.5cashed

全部同我頂實
立即完場

2330要咩好

我了

屌 贏半不如2-2啦

又夾死自己

屌那星1:0 完場屌你老母

有冇知補幾

巴爾俾多一角落底爆佢

買左一皮綠雞之後就收左手 盃賽太on9小注下好 聯賽先好玩 等巴甲

克羅冰島立即完場

g持

1角有無甘難先

見佢8.5b好似開唔到就補
屌佢老母

One more plz

冰角pls

早知唔買女足

補幾多分鐘

得雞碎咁多 2-1

補4 亞爾追和啦

補4屌你快d完啦

德入未呀

中國casheddddddd

你都買左7.5S
不如買返7.5大當冇賭過都好過你咁死兩注

1角啊

仲要補4。。。。

女足入多2粒派一百

3場贏1粒ft

感覺冰島會絕殺角爆手足

冰呀呀

1角！

繼續冰
8.5s

冰呀

屌你老母，又一角超人

1c

頂撚住!!!

巴爾朋友隊俾多角

德妹24

冰呀！！！！！

繼續冰呀唔好爆

克仔比多1c啦

中國快入！

Ice

角

德國個種廢

3X1上盤jump屌

其實大家唔洗緊張
8.5s 9.5b

冰佢老味呀

完場未呀

加時比c啦屌

快手完場啦

我的國CASHEDDDDDDDDDD

德妹補3

角呢

齊齊屌波好撚爽

再開多1角，你就緊張

頂頂住

再買女人 斬手指

冰實佢

戒啦

望落去好怪,但又睇唔到點怪
見到又夾死自己 呢句野先醒起
呢種買法唔係一般都係 7.5B 8.5S
幾時興調返轉頭?

一早心無雜念 慣咗

我打左20個冰住啦
唔該你啦

克羅單刀炒

威爾C刷角呀屌你老母

Iceland 10 ft

德妹俾多球都唔得。。。。

我屌咩

22

格仔德妹入啦屌

買左細先
刷到ON99咁
之後局住買大

on99克羅

已經唔止單刀咁簡單 細禁區 keeper已經企定唔郁 都射落keeper到

完未
歌都聽完一首

冰島冰實！！！！！

收米!!!!

2-1 補埋和=冇玩過
Sad

屌咩 格仔補成5分鐘

格仔全格未>?

冰島8.5s成功叫爆區

好人巴勁中

冰島8C完場

報假狗

冰島手足

好波

1:0 8c ft

格仔一球ok?

屌又差1c

我的國 輕鬆到

冰個場完左未？

好人巴買左咩

收米！
買撚左30K DLLM

格仔頂實

2場角細2串1

全上盤jump !!!!!!!!!!!!!!!!!

德妹冇撚用

半主 上盤 齊齊針

得強國正氣 格仔世盃亞冠得半格

克羅地亞 跪求1角

可惜冇跟盤 自己走左去買阿爾

半格

跟好人巴買左2串1角細 奇跡8c 完場

Gchi

7.5b冇補，如果9完跳樓死

居然頂到

屌佢老味德國妹

頂到實

屌你老母德國妹班臭閪食撚屎啦

冰半格收米！

我的國

又話戒

快

冰哂兩場 係咪有人派？

屌你老母8.5s 表示平安鐘都禁撚爆

和未

格仔快完呀

屌你1角都唔比

格仔仲要得半格比狗屌

完未

我要左克羅 冰島 2場上盤

希望手足齊羊

買左8k 見到連2c 個心就黎爆

德國細波輕鬆
美國0有冇同路

都好 有半格

400格仔 3x1 200 贏少少 我屌

格仔冰島手足

跪求一球

12點有無水 盲跟。。。

好人巴下場買咩

重心

2x1 又斷1角 屌

徳國妹

入波又差一球，c又差一隻

好人巴兩條飛中曬 多謝

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅
救得一個得一個 格仔盤✅
救得一個得一個 冰島盤✅
救得一個得一個 支那女盤✅

邊個再負皮就唔再出

完

廢青 美國定呃瓜

盤角細全中

好撚爽

好人巴既水
跟實冇死

gel
不過半格

勁中

美國

今晚跟實你

好人巴勁撚到

格仔下下射人 痴線

雞碎咁多

俄仔-5球點睇

出面有個post 出水 買對家中曬

等你水

跟

終於追番所有失去的

好撚屈 大佬

抽1手足派200
冰哂角

我！

gel女足

me

LM

china

Me了

腳都軟 4.5s

俄羅斯 5.5以為角球

珍

你又咁狼死

呃瓜

平賠不動，勝負賠調，跟一次先

lm睇上樓

贏左幾多

Lmlm

本多終勝
玩盤得兩場半格

派我ok?

美國頭先睇 仲係受讓

留tg

又洗板

輸到jump 留明

有冇水

想買美國

美國u20 ;?

美國不了

想要厄瓜多啲

轉左平手 美國了

我呢

信呃瓜得永生

厄瓜轉左平手盤 厄瓜可以all in了

頭先係讓平半？

好似美國受讓

兩場主w串埋又救咗我

玩左2星期 打個和

幾年前試過連續一，二晚輸到仆街，入爆銀行即時存入唔比入，用埋Pps，依家有節制了，昨日輸今日贏，今日輸，明天贏，明天輸後天贏，總之一過5萬就走，長玩長有

比佢補返少少啦

下場好人巴買咩？

我啦屌

多謝好人巴

我差370 K 先正數

食少次放題 食少幾包煙
換來10皮 抵到爛la
搵錢係今次 唔好話我唔提你地
12:45 book定機票酒店

記住左你 癲佬

7k追緊34k

在等美國即場足水，不問中位數買角球大

美國上場贏法國
吸晒飛

一野轟落去 有突啦師兄 仲慢慢追咩

yes

感覺美國唔穩陣

癲佬

好。 謝謝

算了 我都買咗呃瓜

8.5 馬會 9.5出面 唔似開大

今晚會唔會太多半一盤痴撚線

希望你贏

意大利
費城聯
睇下中唔中

事前

反摩有料未

跟左,不過係5串6

芬蘭都讓波

暫時睇 想要 厄瓜 同 波斯尼亞 平手盤

跟咗巴打，中曬追到數就收手唔賭了